日本梅毒感染者爆增 議員：支那中國人害的

日梅毒感染者爆增 議員：支那中國人害的

2017/12/08 11:46

日本在今年的梅毒感染人數超過5000人，也是這44年來罕見的感染數字，而近幾年日本的梅毒感染人口也在增加當中。而東京葛飾區一名地方議員鈴木信行，竟在推特上發表「見解」，直呼日本梅毒人數增加，跟「支那人」(中國人)脫離不了關係。

據《西日本新聞》報導，鈴木信行在推特上說：「是誰帶來日本的，可想而知，來日本人數最多的外國人，就是支那人嘛！梅毒感染者，今年超過5000人，睽違44年...」鈴木稱他引用一名醫師在部落格的說法，指出這10年來訪日中國人的增加速率，跟梅毒感染的增加速率成正比，因此他推斷日本梅毒感染者增加，都是中國人害的。鈴木此番言論，立刻引發爭議，認為他歧視中國人，更用「支那人」這個貶抑字眼，實在不妥。而日本國立感染研究所也強調，目前沒有證據顯示梅毒感染者增加，跟中國人訪日有關係，就連被鈴木引用說法的醫師，其任職醫院的人員也強調，這只是梅毒傳染的一個可能因素，但目前無鐵證和研究下此定論。鈴木接受訪問時辯駁，說自己會說出這一番言論，是因為：「中國稱國內有數十萬梅毒患者，因此絕對會有傳染途徑。為了守護從事性工作的日本女性，我身為議員當然要做出警告。」
（施旖婕／綜合外電報導）

做完epi 先講啦

施旖婕

架仔自己好乾淨

支那毒瘤

咪撚戇鳩啦

飛田

一陣支那人就會話係當年日本軍傳染俾中國女人
而家傳返俾日本人，有咩問題？

打贏場仗，戰勝國個名自動變貶義

要不是老子施捨梅毒給你，日本早就完蛋了

又或者

送梅毒給你已經是給你臉子了

好多支那人去日本做

係香港我地貼架妹 係日本人地貼張 芝
唔請我真係俾個張 芝佢咩
唔好玩啦腦細

關我地中國人咩事

班支那人去日本屌架妹,其實班架妹係支那 扮

41J

數十萬

日本人好潔身自愛，又唔喜歡性愛
肯定支那帶來